====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Être en affinité avec les équipes des services techniques est une condition sine qua non pour mener un travail de longue durée et la garantie de la réussite de tout projet .
Tokens having emotion: [ affinité ]
Lemmas having emotion: [ affinité ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ affinité ]
Lemmas having emotion: [ affinité ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

